法國而家啲後生連雨褸都唔識用

著左雨褸仲擔遮

雙重保護

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

遮骨滴水見過未

可以有顏色水炮車

遮可擋布袋彈

好好笑
btw,我只著雨褸
前面個陰濕曬，好柒

mk

我真毒